世紀大辯論！雪條應該點樣食

奶雪條，慢慢嗒
大啖大啖咬，刺激牙神經

利申：後者

無撚聊

肯定係成條含落去

咁樣食

點咬，咁硬

你想人哋點對你 你未點對支雪條囉

含到佢軟

好似含撚咁含

由支棍開始食起

我就慣左成條放入碗,再放入微波爐叮2分鐘,之後用匙"畢"黎食既......

含撚咁樣食雪條

含吹奶啜磨擰

插落條女個閪到，再奶佢流出黎嘅汁。

含曬成條

May li

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG